電腦狂閃

我想問個mon成日閃黎閃去，係mon問題?

display問題
係咪hdmi用緊大頭轉細頭插？

用原廠的Hdmi線

係咪好似光管閃法？如果係應該係Mon背光老化

可能係ram出事

應該咁講，個mon會無啦啦黑Mon 2,3秒，然後有又正常番，等多陣又重覆以上程況。但mon個燈長期開住的

1. 換線試下
2. 條線插得唔夠穩
3. 換display

額外資料:我之前跟悠二個list砌機，叫樓下電腦鋪個師傅幫我整，但係佢話機身太細裝唔到風扇

換線 可能斷針

個mon閃個陣有啲一點點既線